報法律支援要決

❗️‼️❗️所有人，記得叫朋友記住星火電話
64616642 / 98190979

一定要有中文全名 身份證號碼 緊急聯絡人電話❗️‼️❗️

如能聯絡家人，請聯絡家人去警署確定被捕人位置‼️

❗️‼️❗️所有人，記得叫朋友記住星火電話
64616642

一定要有中文全名 身份證號碼 緊急聯絡人電話❗️‼️❗️

如能聯絡家人，請聯絡家人去警署確定被捕人位置‼️

推

自推10次

自推9

推8

推7